Proud Boys 吹雞1月6號著黑色衫冇人講？

Far-right group Proud Boys claim they will attend January 6 DC rally 'incognito' and wear all-black to blend in with antifa protesters.

你聽日著左黑色衫未呀？

準備咗黑色衫聽日著

關你CCTOY撚事

認到張相入面有幾個cctoy會員

有吖
我post咗蘋果報導都有人講

wear all-black to blend in with antifa protesters

你on9 cctoy手足大把美國公民

香港可唔可以組織Proud Boys HK?

美國連登佬